有冇人同我一樣開始唔save人電話？

如果係whatsapp grp個隻比人加入去
一般都唔會save人電話
想搵人就係list到慢慢搵

惟一一個情況會save就係自己做開grp個人

我會 因為我懶

點解要save

唔係不嬲都係咁架咩
個個group都save我咪好唔得閒

甚至去到人地pm我
大家都傾過幾句都唔save

係
我電話除咗我老母之外都無save

大家都係過客